%doc: fonts/eso/Fotos classes 14-15/agraiment fotos.docx
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{FOTOGRAFIES CURS 2014-2015} % titol
{[undef]} % subtitol
{ESO} % seccio
{945} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: Alumnat de 4t d’ESO




\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_01.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_02.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_03.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_04.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_05.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_06.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_07.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_08.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_09.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_10.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_11.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_12.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/fotografies_curs_20142015_13.jpg}


Moltes gràcies a totes les famílies de l’Escola!!!! 

La vostra col·laboració, comprant les fotografies de les classes d’aquest curs, contribuirà a la campanya de finançament del nostre viatge de final de curs a Berlín.

Alumnat de 4t d’ESO

\authorandplace{}{Alumnat de 4t d’ESO}

\end{news}
